極品廢老梁振英終於唔洗日日上facebook數廣告，恥與為伍 終於可以係再出殯大聯盟大顯神威！

期待 睇狼狗鳩叫了

咁死得啦,將誤國變成一種興趣

恥與為伍大聯盟

臨終前可以報效黨呀，開心死佢